好耐冇留意 Dada 姊， 佢剪短髮 ಠoಠ

原來已經三個月 😱

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推到陳靜sis上水 😄

好襯佢 😊

今次電影佢扮大肚婆 😁

似旬果

黎緊好似去日本

無波睇 點叫Dada

🙂

BB突然進駐子宮，愛自由的家敏吃盡苦頭。七個月孕期過後，她終於明白BB不是惡魔，而是天賜的禮物。😁